Twitter戰線嘅各位，入黎睇睇

話唔多講，其實twitter上面真係好多大陸假戶口
見到唔少都有好多手足follow，下面有兩個例子
大家可以研究下個pattern同style
不排除有更多更聰明嘅假戶口，千期唔好係twitter上面向任何人透漏關於發夢嘅個人經歷

所以我成日同美國佬講
支那滲透力一流
希望佢地國家正視
國家正正比人用互聯網顛覆緊
大把事例
最直接莫過於美股可以因為貿易戰大跌500點
其次係NBA事件
連LBJ都要投共

我會加多句
係咪中国已變成美國大佬?

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦